懷疑今晚所有交通工具都係夾好曬

先唔講差佬突然玩 be water 散水，同預錄節目
地鐵無啦啦良心發現
巴士本來西隧改去紅隧（未證實 N969，N962）
紅van一家親又改紅隧
又製造克制假象

根本就係想 counter 示威者 Be water 呢招

係時候繼續創意

兵不厭詐

剛剛見到證實po，N969 N962 係真係無啦啦改紅隧。